{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "봉복산"
    },
    "text": "奉福山 (봉복산)\\n\n江原道横城郡、\\n\n江原道横城郡と洪川郡の間に位置する山は高度1,034mの奉福山です。 山の姿が鳳凰に似ていることからこのように名付けられました。 この山の裏側には奉福泉があり、これは南漢江の支流である蟾津江の発源地です。 山は谷が深く木が多いですが、山勢は険しくありません。 奉福山の下には横城郡で最も長い歴史と規模を誇る奉福寺が位置しています。 奉福寺は647年に慈蔵律寺が創建したところで、仏教の3大本山である平昌郡五台山にある月精寺に所属しています。 この山の下に位置する村は新垈里と言いますが、ここではシヌデがたくさん育ってこの名前が付けられました。 新垈里は調理生産地としても有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "奉福山はどこに位置していますか？",
            "answer": "奉福山は江原道横城郡と洪川郡の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "奉福山の高さはいくつですか？",
            "answer": "奉福山の高さは1,034mです。"
        },
        {
            "question": "なぜ奉福山という名前が付けられましたか？",
            "answer": "奉福山は山の姿が鳳凰に似ていることからこのように名付けられました。"
        },
        {
            "question": "奉福山の裏側には何がありますか？",
            "answer": "奉福山の裏側には奉福泉があります。奉福泉は南漢江の支流である蟾津江の発源地です。"
        },
        {
            "question": "奉福山周辺の山は険しいですか？",
            "answer": "奉福山周辺の山は谷が深く木が多いですが、山勢は険しくありません。"
        },
        {
            "question": "奉福山の下にどんな寺がありますか？",
            "answer": "奉福山の下には奉福寺が位置しています。奉福寺は横城郡で最も長い歴史と規模を誇る寺です。"
        },
        {
            "question": "奉福寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "奉福寺は647年に慈蔵律寺が創建したところです。"
        },
        {
            "question": "奉福寺はどの本山に所属していますか？",
            "answer": "奉福寺は仏教の3大本山である平昌郡五台山に所属しています。"
        },
        {
            "question": "奉福山の下に位置する村の名前は何ですか？",
            "answer": "奉福山の下に位置する村の名前は新垈里です。"
        },
        {
            "question": "新垈里はどのような産地として有名ですか？",
            "answer": "新垈里は調理生産地として有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 330
    }
}